解放軍黎香港

好明顯係想嚇走818上街嘅市民